[要求葵青區]各大健身sales請報價

玩左P記一年 , 就快完約

想揾間喺荃灣/葵芳嘅又唔太貴月費嘅玩吓 , 請報價

或者P記sales可以再揾我報價 ,

推一推

推

路過，幾錢先唔太貴

physical平但絕對伏
入到去比pt 追住sell plan
完全不可以自由輕鬆操練

係 上年玩咗一年但個感覺幾唔好

俾人sell過幾次了

推 想問而家除P記邊間抵玩啲

waterfall
n年前玩過幾好
個場幾企理, 無人sell你
不過地點好多人唔就腳, 奧海城1期

巴打個邊做要幾錢？

果陣二百幾一個月
依家唔清楚價錢